黑警微博曬最新iphone11： 多謝示威者 是加班費換來的

黑警表示 多謝你哋呢班日日示威 ，啲錢多到有得換新手機 ，啲On9仲話體諒警察工作辛苦， 人哋賺到笑啦。 不知幾想日日示威有工開。

26歲雙子座嘅小聰阿sir
係時候要表揚下佢 不過可能佢啲資料未必係真

原來割席黑警係真係有用㗎， 搞到佢哋 人見人憎。
大家要多啲做啦，記住一之前將啲資料畀老豆搵仔先。

香港警察公開於社交媒體上稱呼香港示威者曱甴證據確鑿！ 有如納粹！

阿sir嘅微博 大家快啲入去睇下 正義嘅香港警察感想

咁愛國, 中美貿易戰比人制裁仲唔支持國貨買iphone

阿sir做咩唔用華為？ 國貨不夠好嗎？

換新電話都要打飛機
真係慘

咁愛國做咩唔用華為？

啱呀 仲要係來自iphone 8
即係新舊都係用美國鬼子嘅蘋果

微博唔post華為

係咪精美份子

毅進仔真係毅進仔

真係唔識字ga wor, 割蔗

人哋話阿sir伙食唔夠好 ，好心痛，要加料喎。
大家識做啦
記住要加多啲料畀阿sir

呢個時候佢就會同你講佢有自由用iphone

蓆字都唔識打

少時不讀書 大個只能割蔗

班狗以為渣部iPhone 好撚威
全世界都有啦
正戇鳩仔

點解唔係華為你仆街啦，勾結外國勢力

真心可以去講 話要抵制美國貨 睇佢點兜

五大訴求，缺一不可

要ot錢先買得起
人唔笑狗都吠

由於加班陽壽減咗10年，綠帽又帶咗十幾頂，換來一部電話你話佢哋幾撚cheap

係，折壽架，仲以為自己好撚叻

CLS 要去到微博圍爐

日日ot夜晚都keep住intense 日日食狗飯
退左休副偈殘過做地盤 好撚快死
比香港所有朋友同親戚離棄
facebook同ig要改名 del走 驚比人起底
轉去用微博打飛機
咁都可以沾沾自喜

有愛國同胞提醒正義嘅香港警察要使用 國貨華為手機
結果畀人話佢挑剔仲畀人舉報
大家唔愛國喇咩

真係倫落到得返用微博黎搵存在感

割蔗

買部咁靚既電話做乜
d香港fd同親戚都unfriend曬你
無人理你
買部iphone 11 pro 淨係裝微博打飛機呀?

呢一名愛國嘅同胞好好咁樣幫我哋整合咗所有開通咗微博嘅香港警察

垃圾

另一個阿sir都好撚型呀

咪住 宜家買iPhone 要開ot先買到
係iPhone 貴 定小聰人工低

聰sir唔用華為點對得住中國

做到咁先拎到部iphone咁你下次比火燒唔知重有冇手去禁電話啦

打開個contact list 咪又空白既
笑大人個口

上次帝吧單野班popo都仲未知死、0學習能力

唔用華為？

黑警奶蝗，真係好撚嘔心

好撚心痛
香港警察要去中國圍爐取暖
真係墮到盡

加咁耐班先夠錢買iphone

支持香港警察漫畫嘅ig page創辦人

又話愛國？用乜撚艾瘋呀

得咁少㗎
卓幫辦同鄺小姐已經係老豆搵仔入面啦

D錢拎晒去還賭債，比晒佢老婆駛話你聽咩？

淪落到要揾中國人拎慰藉

慘到要同d共奴一齊取暖

啊sir話打暴徒嘅時候絕對唔會手軟！！！！

一萬幾千都要晒命...

Push

怪唔得次次扮示威者掟火
原來係集體呃ＯＴ

嘩 好齊
一家人就要齊齊整整

暴徒扮警察 用iphone的都是暴徒

收錢收到手軟

加油呀 繼續全gear守城啦
唔通用身體健康 無得生仔 瘋狂甩頭髮 外強內乾 換黎既
又話你聽咩
狗仔乖 只配換11 其實乜都無 望望你屋企人

搵人去帶下風向屌佢用洋貨唔支持華為啦

Send 比美國移民局

話俾全世界聽佢唔愛國唔同華為
popo智商有限

推

又用iphone 又唔打簡體字
做乜咁崇洋媚外

割蔗??字都唔識

淪落到要去微博打飛機

睇見佢地啲口吻
成班心智未成熟都可以做差佬

點解唔用華為呀！中國人

傻啦 班驚甴會有錢英文又唔掂 點會過到

支那狗買美帝貨仲要曬命

diu你啦popo

要同支那狗圍爐

驚到唔敢嗌外賣
淨係可以食大量生產嘅學校狗飯盒
而膠層就繼續大魚大肉

咁樣show新iphone係咪on9

可能細個喺鄉下割開蔗呢
大咗咪拎單程證嚟香港做狗囉

食狗飯都放出黎笑死

千祈莫笑毅進仔讀書少

阿sir flirt我啊

小妹濕曬啦

低賤到用支那微博
仲要以為買iphone好巴閉？

要 ot 先有錢買 iphone ?

唔用華為
咁政治不正確阿?

揭示班狗只係為份糧做嘢
根本唔係真心為香港服務
藍屍們要失望了

依家盡情開心，等到清算果日就會要你連本帶利嘔返出黎

屌你老母改名唔好叫聰啦
影撚衰我呀屌你老母

我係下面cm比條臭雞block咗

都就快去大灣區生活仲用咩美國貨
買華為啦

藍衫老散咁受注目冇乜幾可又唔識影張華為做PR

漢奸，用美帝嘢

真係好撚陰公 要同大陸班傻西拎存在感

手足 啲資料好齊

陰功豬

淪落到要用微博取暖...好柒呀

香口糖係香蕉糖個細佬？

平時連6千5都畀唔起

收皮啦 我幾皮嘢一個月唔通又話你聽咩 咁撚鍾意哂命 垃撚圾

講到好似好貴咁

逼迫
有幾多香港人會用呢個terms?

華為都唔買。仲話愛國。。

黑警眾叛親離折墜到要搵大陸人圍爐取暖

一齊抵制華為

What is 逼迫????
Big big?

要有OT先換到iPhone窮到咁笑撚死

個樣燒到face id 都認唔到

乜apple既野好貴架咩

可唔可悲啲？為咗有人認同，要轉用支那野微博去圍爐快啲返大灣區啦賤種狗

蝗語

換iphone?
開ot先換到？

唔好去對方嘅陣地出擊啊 對面人多不利
用微博仲會畀人封

大家識嘅放佢去老豆搵仔就可以啦

佢盒飯仲慘過食屎屎

果兜狗糧

阿蛇唔掂喎 學生哥hea 住返下part time 都買到啦 你兩三皮一個月都要咁樣show off?

禁錯負評

我第一時間都有諗過

有冇有微博AC 既人可以上去玩野
扮愛國
覆佢地為左報答佢地，就算做佢地既愛港天使，幫佢地發泄都無所謂?? 話可以係廣東落來，或者深圳見面

真

我係ig比條友block，點敢用weibo

加左班先得iPhone 11? 搵咁少
係我記買支 600 mm 大炮打雀

微博取暖不如返大灣區啦

人哋唔做狗都買唔起iPhone

要加班先有錢買？
唔話你死窮撚都俾面你
搵埋啲陰質錢唔夠你執藥用！
係喎你睇咗心理醫生未啊？

好撚膚淺

用iphone肯定是賣國賊!
不用華為不愛國!!

好危險呀微博要實名認證

口裡說不身體很誠實

好撚慘
要靠OT先買到iPhone

微博協助老豆搵仔女

老散兩皮幾又貪威識食唔識理財，字都唔識多個，你見班卒仔擺親酒都係d爛鬼會所就明咩事

成隻雞

真 啲狗仲不停po啲資料上去

堅定不屈
割蓆
瑰寶

開微博呃大陸閪蝦條
然後中出搞大幾件娶曬落黎
中港融合多得呢仆街唔少

只關心漂亮的女孩子
樣貌歧視喎

開咁多晚ot先至買到部唉11呀！？
真係慘過做雞呀！
我開幾晚4個鐘ot已經可以買到一部咯！

仲要出嚟獻醜

應該係話除咗做狗都冇咩正行野可以做

老豆搵仔麻包袋

唔洗ot都買到
咁都可以打飛機

點解唔用華為既?

呢個得意sir件衫係綠色嘅唔通係防暴？

佢應該好開心可以同14億人做朋友

用ot錢先買到iphone既點移民

乜人廢到會要用部電話黎打飛機

幾撚可悲,要係微博搵班大陸人圍爐取暖，自己長大既地方搵唔到人認同自己。黑警自己作既孽自己一定要收返！！

香港人都唔撚理班死賤種搞到要死喺微你老母博到搵存在感真係唔撚死都冇用返大灣區做公安啦香港唔歡迎呢班死POPO呀

學好啲中文

睇見班垃圾毅進仔沾沾自喜嗰種死人態度真係好想嘔

要幾冇朋友先要搵蝗圍爐

垃圾，我唔使OT都有得用

無興趣

岩啦 要求警隊立即關閉facebook呢d外國勢力
全部只准用微博 wechat

必須追討薪津！
好似DQ議員咁！

叛國賊 用咩iphone 要用祖國出既華為

證明我哋割席嘅行動有用啦
啲popo冇曬朋友

Agger 有冇咁cheap
仲要用OT錢先買得起

諗起支那留學生車隊串人窮單嘢
果然同支那人一樣質素

要OT錢先夠鬆動換電話...笑死
個視野窄撚到

講到明打人有冇得投訴

突破盲點！

好慘廿幾歲人仲要靠有加班先買得起電話...

連登仔表示唔洗加班
閒閒地都買到幾部iphone11

OT要處理示威，即係要大部份時間企街冇得冷氣房蛇王啦，仲有，冇得返屋企，小心得不嘗失

人哋係打曱甴炸唔係打人

愛國但係買iphone 唔買華為

推推推！

大陸有班手足起大陸人資料好勁

叫佢地幫幫手

有
門口狗

唔買華為
等俾狗咬喇

這警不愛國

啲思想錯q 哂😫唉 悲哀

食屎啦

警狗可以番大陸了

撒

iPhone姐，窮人都有啦，有咩咁威

佢地有人吹緊 iphone都係支國制
買iphone係推廣緊支國經濟

黑警全部大陸人黎

終於明白點解啲人會沉醉係讚讚群

死黑警同佢割蔗🎋🎋🎋

狗狗handhand

Dllm 咁撚寸，就同你玩大佢

搵班支那人圍爐

要加班先買得起

佢地知唔知中共想減低曬香港示威既注意度

自己仲衝出黎吠同開post講

要搵大陸人取暖，真係好可憐

又真係差啲
坐監都食得豐富過佢

yes 有微博簡直如虎添翼

好偉大送錢比美國人用

有無同志屌佢係漢奸
中国人不用iPhone用華為

撞到黑警日日有自動外賣食

我學生都買到
曬嚟做咩

手足有咩行動請加油

要ot先有錢買iphone
真係好可憐

童年被黑社會欺負，長大成為黑社會

要去到微博做飛機

可能平時冇閒錢,警嫂去爆房

班垃圾繼續玩微博啦
強如明星有pr都容易得罪班玻璃心
你班偽進仔唔係覺得食得掂依行飯呀嘛？

支那網民：中国人為什麼不打簡体字？看不懂香港話

佢永遠只係得半面

屌，又話愛國，做咩唔用小米華為

笑死突破盲腸

大大力推

大件事喇呀sir 用美國佬野

P圖P到外星人咁

yi jin

買部iPhone有幾難 分幾年供會買唔起咩

堅定不掘

算啦，人地要ot先買到架

毅進仔係咁上下啦

愧寶

叫佢咬住碌柒蔗望住部ip 11 this av 打飛機啦
垃圾毅進仔

遲啲清算班黑警可唔可以收返佢哋啲人工
佢哋攞納稅人啲錢做犯法野

612 721 811 831 新屋嶺

927遮打 929全球反chinazi遊行 10.1全民黑衣

做咩唔買華為 好失望囉

好on9
係咪覺得啲大陸妹會俾你屌
而家啲大陸妹好多都變撚左中產
睇唔睇得起你呀

黑警準備定世世代代都做支那人

用iPhone
算啦 身體是很誠實的

身為香港警察 唔受香港人愛戴
要幾咁垃圾 先要搵大陸人取暖

慘到要上微博圍爐
自己土生土長嘅地方就無人認同

啲狗真係完全唔識政治 智商低過狗

中共風向微博熱門 全部國慶開心野 要洗太平地

但隻狗仲宣揚緊香港示威啲野又放火

果然係支那人 諗野特別有邏輯

警犬淪落到要返大陸搵認同感

有fb唔用要用中國野，笑撚死

堅定不倔

盧偉聰都要OT先買到iphone

其實佢地ot幾多，一d話成十萬一d話冇咁多

加班先換到電話仲要晒，正一窮撚

CMHK

iPhone 11咁撚平都要加班費先買到
究竟有幾窮 明明加班補水係天經地義，點解佢地講到花紅咁
狗果然係狗

要靠ot錢先換到電話？平時已經兩雞幾一個月 啲錢去哂邊

微博有電話就得

用iphone 唔用華為？

香港冇人理佢 要返支那圍爐
過街老鼠

就嚟比前線以武制暴啲叔伯都可以開微博做明星

上微博show蘋果手機仲要多謝香港示威者
你要支持你嘅愛國支那豬情何以堪

police rugby club 主場太子遊樂會 班狗星期六有比賽都會係呢度搞（如果主場打）咁班小童rugby堂就係星期日 大部分都係d狗仔女學 大家唔好搞佢地呀

梗係啦 為左第日時世世代代都要返大灣區發展 而家唔搵定大陸人圍爐取暖點得

乜撚野叫割蔗
識唔識中文

黑警咁撚愛国做咩唔用華為

到底警高層/林鄭當前線警係咩

慘

fans咩 噁心到死

d說話好噁心

其實佢全身上下所有嘢
都係香港人比嘅
唔止iPhone 啦

係咪真警畜黎架 可能係人民日報扮都未定
我見佢用左幾個4字成語 果班搭利班應該中文程度冇咁高

原來係警隊勾結外國勢力賺政府錢

阿蛇, 唔用華為小心連你同袍都同你割蓆

割蔗真係不失偽進風範

真係唔識㗎喎
反我哋但又跟住我哋講

唔好搞

唔識玩 係都買華為

狗唔係食狗糧架咩？

返大陸啦死黑警

佢地太好笑 又好慘
大家所追求嘅野果然完全唔同層次

諗起用市民錢養瘋狗真係屌一聲

推上國際先
又加班費又cockroach

陰公。連登仔就圍連登。黑警就圍微博

真係好撚荒謬
呢個世界竟然有人納稅俾錢請人打鳩自己

阿sir你唔洗買新電話啦，都割晒無人打比你

一個人cheat唔cheat睇用咩電話
真係cheat到死 話你人格cheap呀

有得用好用，一年之內會被清算

食清啲啱架啦
遲啲俾人清算坐監啲伙食費都係咁上下
早日適應

請各位幫手睇下有邊位黑警高層會用國貨🇨🇳、國產車🇨🇳、國產手機🇨🇳、中移動🇨🇳！如果唔用姐係唔愛國支持外國勢力🇬🇧🇺🇸🇯🇵🇨🇦🇩🇪！等支那同佢地割席！！

用華為啦屌你老母

伙食都係*

點解唔買華為 小米 vivo

屌

換部電話都靠 OT 錢，我真係恭喜佢呀

提醒左我地係時候整份popo制裁名單比美國啦

屌你老母做狗有幾難 講撚到咁撚難實現咁 咪就係中六畢業做得囉垃撚圾

我賭半年內

ot先買得起

窮L 係咁

X2

唔用華為好意思說愛國？

要日日做狗比人屌全家先買得起部iphone都幾撚折墮低賤真係低賤

堅定不屈
瑰寶

#又唔讀書

有私人時間 你老婆都唔揾你lu

藍絲只能送食得既蘋果，
示威者就送IPHONE11PRO。

睇嚟黑警好驚比人起佢哋底 連耳仔都遮埋

都幾撚可悲

割蔗
毅進仔真係毅進仔

係喎，搵埋棺材錢添啦

點解唔用華為?
啊！你唔愛國！

喺微博曬愛瘋
係咪鼓吹緊祖國青年去割腎買手機！

洗鬼加班咩
有錢買iPhone都唔買啊，吹呀？

割蔗笑死
字都唔識隻

個飯盒真係俾狗食?

要OT先買得起iphone咁廢咪撚拎出嚟講啦

其實佢地同陳偉庭有咩分別？
要人尊重你，你尊重人先啦，狗都不如
又唔買華為，點表示你嘅愛國心呢

低b仔 換部iPhone 都要曬命
屌佢老母 真係井底之蛙到呢
抵佢地一世呢個level 又窮又蠢

又有一個可以起底啦

push

用華為賣國賊wo,大家去微博聲討賣國賊

撚聰 抵你坐巴士

咪撚俾佢地呃OT啦，唔好成日搞咁夜

證明佢係香港已經冇哂朋友
Fb ig都唔敢出post
要係微博擦存在感

推到佢仆街

好慘 剩係可以對住大陸人高潮

唔用國貨嘅 你唔愛國 你叫冇錢買iPhone 嘅大陸同胞點算

好可悲，要同陌生人取暖

Why not show off in Facebook or ig? Is that he has no friend in common in generally wide spread social media in HK ? If so, what a shame on them to use weibo

又唔做嘢 又唔讀書～

乜而家D警犬淪落到要係微博開post自我安慰
祝你早日番上大灣區啦

取暖的愧寶
又真係幾慚愧嘅
作文前請溫下書
定係心中有愧唔小心寫左出黎

真係悲哀

原來警察哥哥都有煩惱
睇嚟朋友家人同佢哋割真係造成好大困擾

誇誇群

madam咁勇
放曬真名真樣嘅
睇嚟佢唔驚你哋喎 大家識做啦

一部iPhone都要打飛機，心智未撚成熟

黑警

痴撚線，係咪現實世界已經無渠道比佢抒發要上微博打飛機

聰蛇做咩唔支持国貨華為

pushh

啲caption 好嘔心
咩陪你哋，當自己做鴨咩

笑到

免費誇誇群

用微博都係垃圾

堅定不倔，割蔗，啲錯字多到

啊sir要係街邊食狗糧

要靠加班費先換到部大陸版iPhone 仲將狗糧當飯
班popo要侮辱幾多人？

即係唔ot連新電話都買唔起？

其實俾班蝗知道佢地一個月人工仲高撚過佢地一年班蝗暴動都似

乜撚嘢咖喱飯
改個名都柒過人

madam 好正啊好想識佢

用微博未更易起佢地底

iPhone 都好曬
垃圾

笑撚死 可能好鍾意食咖哩飯掛

陰公囉 要用微博同支那人圍爐
笑完就算 推行動post好過啦

死仆街

阿sir做咩打英文
同胞表示睇唔明

Yijin

冇成本又可以開ot
比人打完又有急救幫手 警察真係要多謝黑衫同救護

啲大陸有錢人過晒歐美
呢班傻西就上微博打飛機

食埋d 狗飯都好擺出嚟
仲要用微博
支那狗閪

頂你 笑撚死
車頭相咁樣

戇鳩
我求其打份爛鬼工都買到Pro啦

Big bark

典型大陸仔

贏咗個iPhone，輸咗個靈魂，仆街你識唔識計數，果然係低能毅進仔

天子犯法 與蔗民同罪

用華維啦 愛國撚

大陸同胞要賣腎先買到

見到都唔係好開胃

因為已經變過街老鼠，冇嘢值得晒，睇吓要返微博圍爐就知咩事喇

禁錯負皮 sorry

加咁多晚班ot
先買得個鬚刨
你老頂屋企邊開sex party
邊賺多你幾十倍ot錢啦

屌 你唔講我都唔覺

40000大陸like 唔夠1個香港like

平時份糧連買部iPhone 11都唔夠你個良心都幾唔值錢

食埋啲狗飯都要po上網

最尾張圖個樣成隻pepe咁

嘩咁政治唔正確㗎 你係咪覺得做中國人講中文影衰你啊

用微博去尋溫暖
究竟黑警有幾廢

仲有用iphone轉華為wall paper已經精神勝利, 打左飛機

要係支那網取暖會唔會柒左啲
仲要加班費先買到iphone

一部電話=大陸人兩三個月嘅糧

有得食好食喇死差佬。遲D清算你返大灣區慢慢食垃圾！

眾叛親離

搵搵埋埋都唔夠去睇醫生。

好柒呀，咁都要話俾人知買電話要靠ot先有錢買

黑警收錢做嘢，點解藍絲唔譴責？

貪一時換iphone
斷送自己未來
人權法已加入清算黑警

拎iphone 搭巴士？

用左華為再講

逼佢地用微博其實無壞
同主流港人分功
亦都證明佢地私人生活受到少少教訓
少少咁大把

死漢奸
返大陸唔使用iphone㗎
用華為就得㗎喇

要加班先買得起？

支那人見到都笑鳩佢啦

笑死 眾叛親離就上微博取暖
有班所謂「迷妹」支持佢地
但只限於留個言 心痛佢地伙食差
咁心痛又唔眾籌捐錢比呀sir食餐好

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

瑰寶

其實好可憐 要用微博先有關心

有幾可憐先要上微扑搵人打飛機

咁愛國點解唔係用華為

真係狗飯嚟喎放係地

要加班先買到好慘

笑撚到仆街
衰到要用微博打飛機

但

點解唔用華為?

你話買左架林寶就話啫，嗰一皮嘢買玩具都要靠 OT 仲要拎出嚟曬命會否太 on9

國內粉絲支持既虛幻亦容易因你一言一字華麗轉身。太認真好容易變成精神病。

成班要上大陸網黎取暖
仲敢用香港警察呢個名?

平時得班廢老或者白卡支持佢地
估唔到網上都要搵班大陸人同佢打飛機
如果我係佢 真係覺得好羞恥

黑警ot
警嫂3p

嘩我屌你 坐到成個如來佛祖咁

大陸人賣腎
黑警賣良心

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

好撚好笑成班好似小丑咁同支那人互相托柒
醜唔撚醜
你估支那人真係支持你咩，可憐你地咋傻閪

黑警加班 老婆在家
警婆叫鴨 一蚊樓下
加班換電話 呢世冇運行

你開ot坐下等下 唔搞我地
你又有錢收 我地又達到目的 唔好咩？

有部新iPhone 就打哂飛機咁，勁撚cheap

咪又係用自己錢買
有咩好打飛機
講到人地送俾佢咁

用得微博都係大陸仔啦
好哋哋香港人點會用乜柒微博

俾人知道你哋OT夠錢買咁貴
加快用公安換走你地

搞錯唔用華為

可唔可以cap埋嗰20個reply
想睇

點可以俾d損害國家利益既人做警察嫁 罷買蘋果 應該買華為嘛 點解微博咁都唔刪左佢個post

割蔗
毅進仔真係毅進仔，字都唔識多個買部新電話就以為自己好撚威

佢地真係好撚慘...說穿了係搵大陸人安慰佢地係香港比人當過街老鼠而傷透左既心

屌佢老味
要去微博圍爐取暖攞認同感
食撚屎啦

仲有愧寶

上排左一好似蔣介石

搵大陸妹

不要太在意某些人說的話，
因為他們有嘴，但不一定有腦。

到底有幾自悲先會用電話來打飛機，仲要用iphone 唔買華為

點只iphone, 壽衣同棺木都好快夠錢買

我都覺 好多人唔洗OT 唔洗日曬雨淋都買得起有餘

連第三世界國家嘅人都有I phone la

竟然唔用華為
實在太傷14億同胞既玻璃心

應該有人屌鳩個一隅素心挑剔然後又del咗留言所以睇得有啲 九唔搭八

死窮閪要ot先買到iphone

諗住串鳩人用ot錢買
你唔係以為香港人好似大陸人咁賣內臟同做雞先有部apple啊？

佢又真係個個post都有錯字
堅定不屈
割蓆
瑰寶
毅進仔真係狗改不了吃屎

除非有美國富婆包養

準備帶埋部iPhone 入浩園啦

邊有人會講加班費

墮落到去非洲圍爐呀笨

香港冇人show佢上支那圍爐?

yijin仔真係唔識字無讀書～

傻閪老散

好可憐，要OT先夠錢買iphone

Iphone8 plus笑死人咩
係11pro先post出黎啦屌

我都覺
ot先買到iphone11 其實都幾慘

垃圾警犬以為一個月得十萬好多咁

狗真係唔識字割蔗...

明顯佢地都係動用私刑啦，講到出口

返大陸啦 返大陸你哋先有支持者
香港冇人支持你哋

又上唔到上流 唔知做狗有咩好

我fresh grad都差不多係散仔頂薪

Pushhh

.

阿豬阿狗係微博都有差唔多5千個like

真陰公，全香港都屌柒佢，要上大陸揾存在感

咁愛國用華為啦白撚痴

阿sir真係好用心
愛國愛港16字真言

信用較低

可能佢想食蔗

星期六日公眾假期要返工職業，跟本狗也不屌

幫佢舉報12399

做狗都得唔到袓國嘅信心

fans可以買返黎，已經爆過部份好多followers嘅微博都係買fans。IG同fb都有呢種情況。

華為呢

真係以為自己係明星

文宣大大大核彈

有個守護孩子成員俾狗打到飛起仲拉埋！有片有相 reddit Twitter 推到佢仆街啊！

【獨家．真核彈】9.21元朗克警拖「守護孩子」成員入後巷踢腰 私刑醜聞罪證確鑿！

哇

儆惡懲姦毅進仔真係毅進仔。

覺得佢好可憐 要超時加班先換個iphone11返黎 仲要炫耀 智商點解可以咁低

中七總督察，個阿頭都係中七水平

以為買法拉利添

叫雞

咁我信d差佬應該冇咁得閒去買fans
一個post既like應該多過咁多年fb同ig加埋
不如del撚左fb同ig,全力玩微博吧啦
反正係香港你都係俾人屌,你d同類係大陸呀

陰公
要淪落到支那平台求暖
其實係咪自己同緊自己講野

冚家搬上大灣區生活就最好
做埋公安

要幾冇自尊心先走去用大陸嘢圍爐。。
不如死去大灣區啦

打字都有鄉音

呢班癌細胞真係文盲嚟

黑警係香港真係一個朋友都無了
慘慘

出個po啲用字都咁L大陸味

慘慘豬，係香港搵唔到認同感

其實點解佢地唔覺得比無知廢佬/大陸人支持係覺得醜？

算唔算幫手輸出革命

滿腦子都是女女女

“堅定不倔”、“割蔗”、“灰心失意”、”愧寶”，同埋用加班費買到部iPhone令到佢嘅立場更加堅定 哩個係咩邏輯 果然係毅進仔

要外國文宣了，又出力幫手過人權法

我唔加班都買到喎

咁警察唔應該咁憎恨示威者

係要多謝先啱

黑警在家用iPhone11睇緊你哋班連登仔

笑死 8plus換11
仲即刻上微博曬命

真係好高級

換機都應該換華為機啦
依家即係睇少大陸科技

推。

屌警狗要靠大陸人幫佢地打飛機

大陸啲言論局限咁多，呢班撚屌遲早因為唔熟蟈情講錯野俾班小粉紅輪佢地大米

洗唔洗ot先買得起

好撚on9 點解渣警可以咁垃圾

真民意最佳證明

支那黨民而家應該都人心惶惶個政府迫走哂外資D工廠
驚自己唔買下貨蘋果都走埋去東南亞 支那冇工開

唔係今次阿sir但之前試過咁留
最後留言被刪 個微博主block左我acct唔比再留言

狗飯嚟講算係咁，太濃味會生滋

Exact7ly 以毅進仔既水平，遲早出事，買定花生
坐等激發起支那公務員體制公安葡萄出工不同酬，sor 人地某些省係連工資都無得準時出

好慘 買美國貨仲要少少錢都咁開心 好似乞衣

下次中美要互屌果陣係咪要扑爆iphone表忠

啊sir巧感動

又多件,睇你走得去邊

大陸起底組好堅㗎喎，實名註冊，哈哈哈

下次換機要家人燒比你

阿蛇講鄉音唔洗你教

到底依家咩事

好撚嘔心呢班人, 係香港返工係香港住係香港人出糧畀佢地, 依家要同支那人取暖同唔認自己係死仆街, 食屎啦MON PO狗! 死返大陸啦! 夠暖呀! 最好熱撚死哂你地!!!! 佢地已經厚顏無恥到宇宙級

要加班先買得起iphone

岩喇, 食撚到佢地個個爆升管, 糖尿病

呢個阿sir又幾好喎堅持用粵語文化

sorry唔知做咩po咗兩次

換電話都要靠OT先有

原黎無朋友
要走去玩微博取暖

屌 笑撚死 佢地打啲字以為自己係明星

黑警慘到要用誇誇群既進化版……誇誇博

好撚威呀新電話，識殺人咩個電話，當自己叮噹有新法寶呀？

笑撚死 只能夠同班大陸人圍爐 慘過食餸頭餸尾

小學畢業未

得唔到香港人支持，要喺微博嗰度博大陸人關心，真可悲。
一個iphone就可以換到你嘅人格，
真可悲。

想問下，邊撚度叫夏「殼」道？

著名五毛

唔係香港人常用字。

出糧就示威者 返工就曱甴 你老母狗真係狗

好呀 你去死我即刻幫你整支旗又點話

文宣煲大佢唔該
香港警察多謝示威者
香港警察支持示威活動

多數都係讀書寫作時用
現實生活比較少用姐

付出咁大代價換來最新的電話，然後要擺上網仲要係微博取暖，諗落都有啲可憐，再諗到佢哋唔明點解會覺得佢哋可憐更覺得悲涼，好似大陸啲人賣腎買電話咁。

要搵大陸閪圍爐
真係慘

細個讀耶撚學校，啲牧師成日講喎

有人話蝗語，笑撚左

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

唔止有得買，微博仲會幫你亂鳩follow其他人，我有個微博ac，開左五年，六十個follow無一個係我自己follow既

班友應該出多成份糧咁濟⋯

可能我唔係耶撚。

上網check係古代典籍入面有，日文都有呢個漢字，一係就耶撚文章。現代真係比較少見，我認有呢個詞。

逼迫係大陸用語，逼迫= bi po，類似逼使

有得晒命好晒喇，入到去連電話都冇得你用呀。

好撚慘，加班三個月淨係買到部爛鬼iPhone，冇屏幕指紋解鎖有冇得反向充電

放假就北上溝大陸妹

約翰福音5:16 所以猶太人逼迫耶穌，因為他在安息日做了這事。

申30:7 耶和華你的神必將這一切咒詛加在你仇敵、和恨惡你、逼迫你的人身上。

有警察朋友既不宜unfriend，應該響社交媒體不斷追擊佢
等佢出醜，增加佢心理負擔

愧寶
有幾慚愧

證明你講中左

愧寶，佢用慚愧個愧。真係唔撚識字，就算話佢哋係文盲都不足為過。

正字：瑰寶

好諷刺,又好可憐,係自己地方無人同情,要向其他地方嘅人取暖

佢係咪用錄音打字

讀音都唔同陰公 毅進仔真係毅進仔

唔使客氣

Backup 留返文宣，用香港人嘅錢呃香港人錢，如果係咁我以後真係唔想交稅

警察是我讀書時定下的志願

讀書嗰陣已經知自己讀唔成書要走去做狗

毅進仔邊識打書面語

你唔識既就係大陸用語

好多大陸雞要陪

笑撚死 要加班先買到新手機

成班有撚病 好撚低b

試下唔好用美顏啦姨姨

想扮大劣G俾港警趙完鬆

其實真係幾好笑
香港無晒朋友 仲衰過過街老鼠
搞到要開微博r大陸喱支持
要有幾弱智同幾柒先做得出
咁威就買華為啦！咪勾結外國勢力！

俾人割到要係微博哂iPhone

死黑警不如死返大陸大媽區。

淪落到要去微博取暖

逼迫你個龍的洞呀

同喺香港溝唔到女、喺大陸娶老婆申請埋人地一家尼香港啲中老坑一模一L樣要喺支共吹捧下至尋到慰藉，日常生活就係凍L茶、肥媽歌

屌你老母 黑警係大陸做KOL拿存在感
啱啦 上去食大陸閪 生到周身病
香港d女仔 唔啱你地
sor 係無你地份先啱！
黑警妓女一家親 到時雞犬不寧

要用部iphone黎證明自己價值真係好可悲

大陸妹就溝個香港老差骨
好彩嘅就嫁嚟香港分身家

錯字多到

成世人第一次買iphone 咪等人威下囉

佢知唔知ot要交稅

你哋交唔交得起 一個月十幾萬 三個月三十幾萬加底薪 佢知唔知要交幾多

Fb ig 俾人杯到要用 weibo 揾啲支那五毛取暖，你返大陸把啦垃圾

出部iphone都咁自我感覺良好
黑警不愧為低等智商生物
而家係咪唔敢玩交友app
走去微博就唔怕步沙sir後塵

啲 ot錢唔好買晒玩具，留返用黎醫 cancer, 全家都 cancer 好溶架

咪要加班先買得起iphone11

羨慕死人咩有得買iPhone

但我log in返之前追韓星用緊嘅微博acc (連咗電話number) 佢話我操作異常帳戶被凍結
我用太空卡開都唔得
到底係咩人先可以開到acc

當一個人廢到要上微博取暖，係幾咁垃圾，佢永遠都唔會明白點解啲人會unfriend佢

物以類聚

坐等幾時爆出走雞數，榮耀警棍相流出

好嘔

要ot 先買到部電話陰撚功

一部電話講到好貴咁

屌!啲留言真係好撚7

Pprb 仲要係狗招主持，記者都講左無數次香港法例係無假記者，但作為傳媒聯絡隊都對記者有bids 刻意攻擊記者即係內部認可。

文宣外國戰線又有黑材

又話好忙好辛苦，點解有假放？有假又有OT 收

係支那狗身上求安慰?
垃圾到呢 幾十歲人仲叫小聰
返去你呀媽個肚到啦屌聰

就叫你香香吧 屌那星呀

口裏說不嘛

每個英勇打香港人的香港黑警都值得享受一記背刺

真係陰鳩公 香港無撚哂朋友要上大陸搵人圍爐
屌你老母 死撚左去好過啦

話是話，d大陸人嗰口話支持警察，但係嗰心點諗？

睇到作嘔

比人del comment似係何CC D100清唱願榮光歸香港條友

香港無人鐘意，要折墮到去終國晒蘋果呃like

出B先買得起iphone, 垃圾

阿sir去微博圍爐

微博好似用實名登記架～

班黑警原來咁愛中國，咁我地唯有繼續努力幫佢地及其家人，永世只能移民去大灣區另外，希望佢地或其家人已經有外國護照同外國居留權既，唔會被人惡作劇舉報佢地進行情報工作或者洗黑錢la

警察是我讀書時定下的志願，幾經波折，終於實現抱負。

警犬好難考架咩？

nice

阿sir讀毅進都讀得好辛苦

盒飯成兜狗糧咁
真係狗先屌：）

其實佢哋真係真心支持

你地加班費係香港人俾的

嗯
我唔期待你會比天收
因為齋等係唔會有結果
大家明嘅就明

等我幫多啲人知道阿sir換咗iphone 11先

眼中只有吃喝玩樂，香港的民主自由就是被你們這群埋沒良心、只顧自身利益的低等生物所奪去，儘管繼續去事奉金錢、權力這兩個主人吧！

終有一日，你們會為自己今日所做既一切而覺得羞愧、後悔，但那時候你們想回頭，就會驚覺已經太遲，手中只剩下一部因加班費得來的最新款手機，失去的卻是14億人趨之若鶩的人身自由

柒到唔知點形容

屌你老味，買部電話都要曬命，唔知以為買部林寶添呀，咁撚威水唔買華為？on撚99

為自己嘅事感到羞恥前提係建基於佢仲有 是非明辨同埋羞恥之心。
呢啲咁嘅賤人係唔會醒，見利忘義。
我哋贏嗰日佢哋就係清算之時，警犬不要得意得太早，反正佢哋只係一堆condom。

唔洗咁認真睇，大陸人好多都好憎城管、公安，點會支持香港差佬。

阿sir瞓咗未呀
goodnight知你睇到㗎

嘩睇到都打冷震

時辰未到⋯希望佢緊守崗位唔好落單

總之微博只會見到支持警察既留言 其餘都是filter曬

衰到要用微博靠大陸人取暖

你班狗全撚部死去大陸啦 香港唔需要你地
重組警隊！

其實d警狗咩事 明明大家接受既教育 出生背景應該都差唔多 香港人不嬲都睇唔起大陸人架啦 點解會走去開微博咁on9

真係冇人覺得班狗呃ot?
3萬落力捉勇武300人到都捉唔到
捉到就打護金拎快感

因為喺香港已經冇人冇物要折墮到去微博尋找溫暖

做共產走狗仲用iPhone 唔用華為？咁啫係叛國啦。

點止十年,本身輪SHIFT仲要6日身體已經打柴減十年
呢排加班再咁大壓力分分鐘減多廿年

ot先買到部電話咪又係要做

唔支持強國貨？

原來今時今日，iPhone 仲可以拎出黎炫耀，毅進仔真係 out 到仆街！

應該好快睇到毅進仔食微博大陸雞俾人唱出黎
當正自己明星咁好嘔心

勁似啲中學雞
買貴小小啲野
都要話俾全世界聽
無左個良心 要滿足下啲虛榮心

10月1日 全港路祭習近平

識唔到港女 上面做明星搵支那diu 雞都唔使叫。識玩

愛中国用美國iPhone

毅進仔要靠瘋狂OT先買到iphone
咁似啲小學雞買完電話拎翻學校俾同學睇

講到咁撚正義咪即係為咗份糧

無人支持，上微博尋溫暖
自欺欺人，何苦呢

成班狗公
方死唔係想借光頭sir個勢上位食女咩

班支那人啲留言真係好撚搞笑
一開始 班狗係咁打人我哋乜都冇做嘅時候
佢哋已經係咁拍手掌歡呼話打得好呀
當我哋開始反擊佢哋又會突然間 醒悟人性呀乜9
話乜撚嘢果然沒有人性 太過分了

到底呢個國家係點樣先可以培養到呢班支那人出嚟 我係西方國家 下次打贏中國 就直接拎哂班支那人入 焚化爐算

人地成十皮野一個月、你就窮撚

其實都幾撚慘 平時買新iphone係同朋友曬命架嘛
但啲popo而家冇撚哂朋友 唯有去微博曬
Btw 抵撚死啦

日到佢爬牙都嚇撚死啲女啦，仲唔撚知醜對住人地個仔學人講福氣，
去頭胎啦畜牲垃圾，話唔定下世做李+x個增孫，日日去買iPhone 呀！

呃大陸妹蝦條
竟然iPhone 都攞來炫耀
做人無撚啲出色⋯⋯

沙田打狗嘅係警察扮
齋打唔救人
仲有兩支警棍係身
下下打落腰包度
係做比傳媒睇 嫁禍示威者
唔係救人

堅定不倔、愧寶

咁撚愛國走去買iphone

抱起嚟屌

要加班費先買得起

用iphone
傷害了人民感情

佢地既支持唔值錢，一切跟黨行 有日黨話你地要軍行政變佢地即割蓆

網絡實名制之前 無連舊任何電話 淨係用email開既舊ac都係咩異常操作無左
再開好似真係要好多個人資料

要做狗做到禁先買到⋯⋯真可憐

好似del哂d post了

班狗只會越黎越墮落
支那同班小粉紅唔係人咁品
唔覺意講錯嘢就會俾人清算
為左圍爐只會講嘢迎合佢地無曬自我
好似d明星護旗手，你估真心想做咩
唔做就俾班小粉紅批鬥
黑警真係祝你玩得開心d

大陸人幫我地爭取訴求
大家唔好推
軟綿綿y好快會俾中共清算

咁唔愛國！捉佢去勞改！

割蔗
笑撚死

btw 呢單應該係屯門

畜牲梗係唔識字啦, 唔好笑佢地, 比佢地自high下

26碎

所以話死黑警又唔讀書真係無講錯
你以為D OT錢係白賺返嚟?
咪又係用你地D時間換OT先有錢搵咋柒頭
出個咁嘅po打飛機只會顯得自己阿Q精神

食屎啦 學人食飯

真心嘅
咁先乞到部11

做咩亂使錢？打官司要使唔少錢
做咩唔儲起啲OT錢？

不能讓狗公跑了，要全力mon po 微博狗
又打人又想威，下世啦

起左底未？實名認證喎

還少了多謝同遼做臥底，假扮示威者

做人做到咁何必呢
得閒就睇多兩本書啦克警

條膠7響香港無朋友，就梗係同班狗西同事返大隊嫖賭飲蕩啦！最後搞大蝗女肚又申請黎香港分資源，到時香港黑警俾公安接管，港警無得升要守公廁，日日俾蝗女寸佢無出色，加上仔女又唔知係咪佢親生，日日家嘈屋閉.........

正一on9仔喺香港連9歲細路哥都有自己部iphone，on9到要上微博打飛機

放心，一定做大塊中國國旗畀你，加料送埋塊黨旗畀你又點話

男孩子點算

啊sir唔鍾意男仔

收皮啦,中國公安用返華為啦柒頭

到時屍體都冇，仲怕乜凍，呢家都火化

Cheap撚到呢

要靠加班至買得起不如唔好買啦柒到～～～

原來 阿sir嬲嬲豬話我哋可憐喎

阿蛇我真係恭喜你呀

响香港斷六親要上匪搏打飛機取暖！黑警正垃撚圾渣滓

記錯地方sor

愧寶
果然係毅進仔

又有錢賺 我就唔明 你地點解 要對班示威者咁，

太撚樣衰

我記得之前佢有個post類似話鬧佢嘅人係人妒忌佢靚
但頭先去佢ig搵唔翻

次次睇佢地寫個啲句子都起哂雞皮，好撚尷尬

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統

瑰寶
割蓆

用中国政府发给你的工资买美国货
仲有要俾大陸人知道原來香港警察幾萬蚊人工

警犬在黃竹坑集中營訓練時都已經被洗晒腦變晒紅衛兵

點解唔買華維？

加雞髀真係班大陸閪先會講得出

不愛國了 反了 香港警察共和國

開記者會嗰兩條粉皮又唔識字
呢個微博散仔聰sir又唔識字
港警果然係香港教育制度下被淘汰嘅一群

我第日會叫我個仔好好比心機讀書 識多兩個字 唔洗做狗

返大灣區la黑警

喺微博show iPhone

200iq

買完有冇機會享用就另一回事喇
Btw人生有幾失敗先剩係拎到部iPhone 出嚟曬命 小學生都不屑曬呢啲嘢

垃圾毅進仔 蓆字都唔識寫

頭腦簡單

平時買問唔起，係ot先有錢買